有冇人係平價嘢唔計較味道 貴嘢就好嘴刁

平嘢真係覺得味道差得唔遠，但一食啲貴嘢就難吃少少就唔想食

拎幾舊水去深水埗搵一樓一
同拎十幾萬去玩女明星

你都會要求高啲啦

食平為醫肚
食貴為味道

食貴野緊係有要求啦